其實今晚會發生咩事

好似預告有10號風球會打到黎咁
商場既店鋪下晝兩點幾就落閘
岩岩睇到另一個post連沙田警處都落閘
如臨大敵咁，好恐佈